點睇隨地吐痰、食煙唔顧人果班冚家剷？

長期有班冚家剷死廢坑死廢老
響餐廳門口、車站周圍吐痰散播細菌
大街大巷煲煙噴鳩晒出黎 一個風吹撚到成條路都係
污染晒成個香港環境

通常果班係廢佬

前兩日仲有人隨地吐痰
真係唔知班仆街諗乜

呢種人冇好死

果班賤種自私撚點會顧人

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

開車排出廢氣仲多仲毒，你唔叫人唔好揸車？
呢幾個月射幾萬枚有山埃TG政府，你唔理？
食煙，開車，政府收重稅，帶頭賣，你唔去𨳒？？
TG 就用納稅人錢去射鳩納稅人，你無動於衷？